(1Q題)佛教徒

當一名佛教途流落異鄉掛住屋企，佢會講D咩？

sick即是home

完

屌你老母

秒

佛余司機

罪過罪過